幫客申信用卡 死者花百萬買療程

幫客申信用卡 死者花百萬買療程

要聞

王靜波因DR毒針療程而需截去一雙小腿和四隻手指。

【本報訊】法官張慧玲昨指本案其中一個加刑因素是DR的推銷手法駭人聽聞，包括佣金制度、為客人申請信用卡等，可謂完全不負責任，從三名事主購買CIK的情況可見一斑。死者陳宛琳生前與丈夫經營茶餐廳，屬小康之家，丈夫透露支票簿顯示妻子曾在DR花過百萬元；至於對美容療程不感興趣的事主王靜波，則錯信職員CIK可增強抵抗力，一心求健康卻換來截肢下場。

前教師： 𠵱家係廢人

在事故中截去一雙小腿和四隻手指的前小學教師王靜波（65歲），她早前供稱自2008年起便定期在DR做美容，DR時常向她推銷不同療程但都被她拒絕，唯一例外便是涉案的CIK療程。王指鑑於家庭負擔甚重，既要照顧患自閉的智障兒子又要供樓，另一名兒子又失業，導致身心疲累，望CIK可改善精神狀態，換取健康體魄。她作供期間一度情緒失控，哭着說：「我需要健康，𠵱家完全廢人一個！」

另任職校工、月入僅7,000元的事主黃鳳群（62歲）則透露，自09年起每月在DR做美容或淋巴推拿，還做過幹細胞療程。DR職員於2012年向她推銷CIK，聲稱可提升免疫力，又謂原價18萬元，但獨家給她逾半價優惠，黃終花7萬元買療程。她用現金1萬元加上兩張信用卡各3萬元分期付款，DR職員一度提出幫她申請新信用卡但遭她拒絕。

■記者楊思雅、勞東來

相關新聞
呈64求情信 退款單 求減刑
要聞 3小時前

DR毒針案 推銷手法「駭人聽聞」官斥無悔意兼卸責 周向榮囚12年
要聞 3小時前

抵個老闆入去坐

12年咁少

女人錢易搵

易搵還易搵
你可以標高價錢氹班女人買你服務產品
但唔係咁樣害鳩人，咁同大陸有咩分別？

咁撚蠢

Show Blocked User

現在不是騙錢是殺人
唔驗有沒有菌就注射入身體

都唔第一日

d美容、年輕產品求奇加個科技形容詞（紅外線、磁力、幹細胞、細胞重組）d女人就會狗沖
全世界都係 間美容院白鳩痴，冇料到亂咁打野 下次冇料打生理鹽水就算啦，隨時安慰劑效應仲大，個客話唔定會返黎

海關消委會警察呢？唔死人就唔查

仲有電流推動同磁場轉動